集思廣益 點令女朋友唔再鍾意自己

認真思考

問佢借錢

中出佢 再講我唔會負責

起床

話自己叫雞喇左野

邊個負皮

叫佢鍾意我

太大鑊啦呢啲
有無啲普通得黎又會成功分開嘅？

方法一大堆
簡單直接叫雞

會搞大件事
女友背景唔普通
癲上黎咩都做得出

轉做Hehe。

講到分手之後一係你死一係佢死咁

hea佢
情人節唔同佢出街

今日送西蘭花俾佢

差唔多係咁嘅情況

琴日見完
hea佢就會鬧交 之後就會一哭二鬧三上吊

毀自己容

做佢唔鍾意嘅嘢
係佢面前呢啡啲

基本上做啲佢唔鍾意嘅嘢就會嘈交 之後又係一哭二鬧三上吊

所以好頭痕

同佢講你不舉

1）所有對你不利嘅都已讀不回
2）所有嘢都用55 ok嚟答
3）show blocked user

屌好似做緊你主人咁

啱啊 好撚痛苦
想甩都甩唔到
睇黎萬能嘅連登巴打都幫我唔到

咁做就準備連累埋屋企人

知佢唔鐘意咩就做到足
遲早忍唔住爆

話佢係雞

係咁簡單就好
最弊一爆就唔係小事
如果唔氹就一定連累埋屋企人 甚至朋友
所以又係甩唔到身 行唔通

我明啊，我都試過 wo
嘗試下慢慢淡出佢既生活圈，
例如原本一個星期去一次街，
之後變兩個星期先出一次街，再慢慢減
盡量hea答佢所有問題，
不過唔好做得太明顯

相信我，佢上吊都唔好即時理佢
一理佢你就輸了
佢用任何野威脅你，
你都唔好表現出你好在乎。

總之，盡量避免衝突，慢慢係佢人生消失

唔怕自爆的話
不如講下點解要咁做

分手都連累屋企咁誇張
政治婚姻定佢借左好多錢俾你屋企
係朋友會諒解你喇
最容易真係令佢討厭你 唔係好難借題發揮自然溜走

佢嘅威脅佢係真係做得出 佢痴線㗎
更何況已經基本上係10年都唔出一次街

佢太過野蠻無理
無諗住改
慢慢變到無感情

同屋企無任何聯繫
但係佢可能會搞屋企人
總之會影響屋企

同佢結婚,唔好放出黎害人
你不入地獄,誰入地獄

佢玩到搞/傷害人咁大好難搞喎
你忍下喇 睇佢幾時對厭你等佢自己走囉
反正你都做唔到咩既 連令佢討厭都做唔到

中出佢 然後block 哂佢contact
不過最好當然唔好咁 有咩唔啱咪傾到啱囉

20頭咋 咁快結？

揾第二條仔溝佢

咁嘅話即係仲有幾年受苦

無人幫到我

介紹你女朋友俾我識

佢又唔會受啊 一痴上左就好難甩

我驚你到時喊住上黎開po

我之前果條女，
前前後後變左五六樣野出黎威脅我，
包括企跳，
但係呢類人其實最愛既係自己，
我都幾肯定佢地唔會真跳，
只要唔好比佢大到，
到佢脅無可脅就會收皮，
btw，既然你話十年都唔出一次街，
咁其實應該對你無咩影響姐。
當自己無拍拖識過第二條女都得啦
分手真係要講到明分手咩？
驚搞到屋企人就事先同屋企人講定先，
唔好再理果個女仔所講既任何野。

太偏激做唔到無辦法喇

問題係同一間學校

如果佢威脅嘅嘢有可能影響你
令妳身敗名裂 甚至世人 朋友用恥笑態度看待你
咁可以點

開始後悔了
好想回到當時 對佢沒有感覺 依然同朋友維持一個良好關係

同常我拍拖想分手都唔會直接講
一味對條女冷淡，冷到對方頂唔順同我講分手
試過俾條女個fd知道左之後屌到我仆街唱到我個朵臭曬
除非真係頂唔順
有次飲酒同個fd講話條女幾衰幾唔掂
個fd話：夠膽即刻打去講分手
我真係即打 講完心情爽曬酒都飲多幾杯

*通常

其實你係咪衰左11，比佢渣住賓周
就算係唔好答我，連登好多on9仔報警撚
咁都係要忍埋佢幾年畢業，
總之盡量淡出啦，糖果鞭子掌握得好少少
有時反客為主話佢唔夠愛你
唔尊重你都可以，
直到佢自己放棄為止。

你個名

btw你咁夠薑

放心 我唔係衰呢味
只不過女人威脅人嘅方法有一百種

應該係話我無衰過任何嘢

有幾夠薑
唔鐘意條女個格，已經冇曬feel仲行落去就真係夠薑喇

呢啲叫垃圾
男人老狗 做到咁

唔理佢 唔覆機唔應機就得

正常都係咁做喇
直接講又hurt人

當你嗰個好似我嗰個咁嘅時候，你就會明咁嘅行為係有幾夠薑

叫佢約埋佢女fd一齊3P

咁即係無曬辦法 唯有硬食？
如果要等佢唔鍾意開口先可以分開，咁呢段仲係感情咩

再顛我都見過啊
剪曬d頭髮又介手又剩，日日喊苦喊fuck
過一埋冇事係要狠心d
試過行街撞正條女，佢個眼神當正我殺父仇人咁

條女係咪黑社會大佬個女之類
同意樓上巴講 慢慢淡出佢生活
再仆街d既就介紹d仔比佢 令佢唔再鐘意你

幾歲呀仲黑社會
驚閪咩
唔通搵人斬撚死你咩

愛到極致嘅表現
介唔介意分享下點解咁狠心分開

btw佢如果威脅你會搞埋你屋企人 朋友 總之搞親嘅目標唔係你，而係你身邊嘅人，你咁都唔怕？

爬文爬到上嗰層樓心諗你唔係衰第二味啊

你個名咁似我

once you go black......

樓主明啦?

啱啊 呢啲未必最怕
最怕係心靈折磨，你日日提心吊膽怕嘅唔係肉體痛苦
而係怕可能令妳以後朋友離開你，甚至朋友會恥笑你

我真係笑撚左
唔細啦仲威脅屋企人
點威法呀
咪睇下佢可以搞d咩出嚟囉驚閪咩

真係唔算
但你而家係交學費
還返你當時冇睇清楚就衝出去嘅債
我初初睇你單野嗰時就咁諗
一段關係搞成咁都幾悲哀
重有諗過問你點解佢咁鍾意你唔嘗試再嚟多次，但就算係咁都幾可惜
如果你女朋友唔係咁，其實你地係咪都有機會？

sor 表達能力差

有咩可以恥笑
笑你J短定你俾人拍左淫照

唔明

我都睇到迷撚左
老實講fd之間攞d ex抽水實有㗎啦
佢地開心我又唔介意，why not
我都成日笑鳩d fd口味大師啦

返唔到轉頭

及時行落(樂)不如及時行房

佢搞你屋企人報警咪得囉
警察黎到話佢有情緒病 周圍搞人
到時就會有仆街社畜搞佢 送佢入院或者兒童院
乜鳩都搞掂晒啦

可能嘅
因為如果佢唔係咁樣 都唔會對佢感情越黎越淡

其實我初初唔知自己已經係對佢感覺不大⬅️係感覺不大 唔係無
同埋只係習慣佢存在

直到好撲街咁我發現自己對第個有興趣嘅時候我先發現自己原來依家對佢嘅睇法係咁樣

同埋要注意嘅係唔係對第個有興趣先至令到我對現任感覺無乜，而係呢件事嘅發生先真正令我明白原來我一早已經變質，所以個先後次序有分別

即使我無諗過要去追第個，純粹覺得新嗰個係自己原來一直最夢寐以求嘅，依家呢個原來只係錯誤黎

會唔會諗得太輕
佢乜都未做唔可以報警
到郁手先報警已經太遲
咁樣件事更加返唔到轉頭
人已傷佢目的已達成，同埋樓主一人之力平時根本乜都做唔到
如果因為咁搞到身邊嘅人受傷害係返唔到轉頭
樓主只會更內疚

即係你係發現更愛想分手啦簡單講

我諗呢單野你要畀少少耐性

教佢化妝打扮 再擴闊佢朋友圈

佢係嗰啲你越硬佢越硬嘅犯賤類型
我就玩唔起
好佬怕爛佬 爛佬怕潑婦

同佢講死臭雞
我而家好想屌你

啱啊 自從識左佢
我真係怕撚曬啲潑婦

可以咁講啦
如果佢當初唔變到咁
我地關係唔會變質

呢啲唔使教佢 佢識
同埋佢朋友圈好撚大
得我唔識social先局住俾佢食住上

其實你淡出應該最平靜
不過有啲人係咁，你唔出聲淡出佢愈想搵你
因為佢都幾自我

佢係呢啲人
我想走 想淡出？佢就會chur爆你
問我咩事 要我改 以後唔可以再咁
如果唔改或者重犯的話就重演一哭二鬧三上吊

即係係佢身上所有辦法只可以用一次，仲要一定要一擊即中先得

試過係大庭廣眾鬧 全世界人望住 係完全禁唔停佢

同一樣野，佢錯就得 我錯唔得

人不要面，天下無敵。你肯唔要面乜都做到
言盡於此，之後點樣就睇你自己造化。

睇完樓上嗰段覺得你呢個方法幾好
不過難度好高

29個負皮
世人只覺得巴打飛絲打就一定係個男錯

溝女難
溝錯女要甩就更加難

支持
一係就切自己j
或者斬自己腳變殘廢
或者插盲自己
如果咁都繼續鍾意你，你唔應該分手

飛女都要問巴打你都戇居居
你次次扑野三分鐘內扮射未得

咁咪靜候狗公囉

退敵一千自損八百，比頂綠帽自己，到時用呢個直爆， 冇得佢瀨，點講都係佢問題

扮炒燶股票，仲爭財仔錢，扮埋傻！
即走！

屈佢比綠帽你，之後等佢蘊釀一排， 再表示自己發現左，之後分手

直接分手啦

點扮射
女人就扮到姐 男人射之前會谷行左架屌

開佢菊花

樓主其實如果願意下定決心分手既
就唔好比任何藉口自己啦

呢啲真係唔係藉口黎㗎

唱富士山下俾佢聽

未破處喔

咩黎

jer住依點
一係佢比你破一係分手

要女人死心好簡單
只要你唔再關心佢 體諒佢 就已經足夠
佢病你唔再上心慰問 最好係佢需要你嘅時間嫌佢煩
話自己好忙
最後一句 其實我真係唔愛你啦 連花時間係你身上我都覺得係浪費
要人死心太容易

樓主幾歲?

你一係就受佢一世，一係就狠心
又要甩難又怕死，收嗲把啦
佢搞得你乜野？講你又講唔出

著女裝拖佢出街 同佢講其實一直好想做靚女俾人望

讀緊中學?

死心係容易啊 但係點樣令佢死心而唔會有手尾跟先係難
佢唔係嗰啲善男信女嘅人 潑婦咁款

巴打係咪姓黎

屌佢老母

去外國讀書
working holiday
去返1，2年佢分分鐘快過你有新歡

好簡單 有個好過你既男人溝佢 自然唔中意你

其實樓主自己變左心 想溝第二個